[5p入血]見到有班on9出個人簽名果下呆撚左

@波台狗

@濕xxx
@1xxxxxxxx

又係班波台狗搞事

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

見一個block 一個

見到你就諗起果日係公園見到個小學雞
打POKEMON GO 話見到人用炎帝(果陣HK未出)
重覆講左3次 呆撚左

連邊個用先都未知 仲要盲撐d弱智狗去屈波台
你條勇狗真係柒到呢 仲話撐本土
本土有你呢d垃圾真係抵佢無出頭天

仲有@薑xxxx
大字四人幫

串佢唔起？

樓主五毛確認

準備入list

咁都入list 就真係個list 睇唔睇都罷

遲啲出google list

你地串關愛座大佬既都要入list

我幫你同大佬反映下

大佬即刻將你由觀察名單搬去正式名單

阻鳩住曬

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

關愛座玩先架喎

正宗豬隊友

道佢老母

勇文青 6lX依d撚頭過到黎就可以扮大佬

勇文青以前係高登比人當狗撚
黎到連登變左大佬

爛仔交集中營

同藍絲logic 一撚樣，出個list仔對抗5毛就話阻街，嚴重影響經濟發展

開個on9 Po成班係到打飛機

佢自己打出黎個時有冇面紅

咁人地依家用個人簽名又唔得

6仔呢d 智障入哂屈毛黨

香討

cc台零舍多弱智

連狗默認cc台精英d 金剛棒個人簽名
咁大家跟住用有咩問題?

拎自己啲濕鳩閃字同改圖簽名嚟同捉五毛比
你班柒頭皮縮返入老母閪啦屌你老母

btw真係大家咁話
有乜柒嘢都入撚哂本土數,完全係一貫五毛手段
共產黨有你呢班垃圾真係抵你哋日日都畀全世界笑

屌你老母，成班五毛波台狗

係
特別係連個字都唔識打嗰啲
e.g 時事打做CC

如果關愛座捉五毛用閃字簽名班鍵國撚咪又係唔會屌佢，算鳩數啦

玩簽名返鄉討啦

新會員?

而家非常時期呀，我地cc台兄弟用非常手段都無可口非啦

有五毛唔屌,走去屌個捉五毛嘅
你點講都講唔通啦

仲好意思話人鍵國,你返支那耕田共享支那榮耀啦傻閪

咁佢真係本土派 洗唔洗搵番佢d record比你睇？
同埋大家都係簽名點解唔可以比？

btw
有乜柒野都入哂中國數，完全係一貫垃圾手段
本土派有你呢班垃圾真係抵你哋日日都畀全世界笑

補選近了?

唔妥你班傻閪打別字當有趣=新會員?

明明係過街老鼠黎

乜撚柒都入五毛波台數
整五毛list就有特權可以用個人簽名人地唔用得
笑死人d logic

CC台用撚左咁耐都屌
真係連登幼童軍黎

你真係咪撚柒啦
五毛個朵臭啲定其他政黨個朵臭啲?

唔通我地831出過黎又同你講 係上網打飛機咩
係網上不斷整d五毛list洗版阻撚住哂叫捉五毛
屌你老母 d警察日日係自己網頁同facebook洗版post d通輯犯list 咪叫捉賊囉
咁洗撚行咇 洗撚咁多唔同部門咩？
弱智西

係啊 成個登都頂唔順時事台入面d精英 咪叫cc台囉 靚仔你幾時開始上啊

講到本土派個朵好香
定依加d柒野只可以入哂最臭果個黨數？

你up乜柒呀小朋友

你個撚樣831出過嚟
然後日日上嚟吹奏支那唱淡泛民,本土

你係人格分裂定係831出嚟行咇?

家陣d cc台精英仲廢撚過高登嗰陣 口阻阻既都做到大佬 6lx 勇狗依d傻閪又當寶

時事台就係成鳩日有你班柒頭皮入去玩膠,仲以為自己好正義
然後見到五毛就唔屌
搞完一輪又喺度上撚哂高地話 cc台好低質啦

由你班柒頭皮去評論時事台高唔高質,笑大人個口啦

我上網做d野要同現實一樣呀？
我鍾意網上9up派膠 有咩問題？
定你上網=現實

原來係個cc台都唔撚識既傻鳩

人地都係扮戇鳩入去玩膠
而你班cc台幼童軍就唔洗扮，真係戇鳩

cc台又精英盡出啦

佢上cc台屈5毛就當為香港出左一分力架啦

請大家叫返波台做體育台，動物台做動漫台

5P台-感情台

唔見得你地本身有幾撚高質
連不同意見都接納唔到成日互屌唔係以理服人叫高質
上個討論區就要同你一齊鍵國呀？

Cc台兄弟係網上捉五毛已經疲於奔命，大家對佢地要求唔好咁高啦

Cc台精英答未
見呢個po有狗撚
咪潛呀屌你老母
純粹睇唔過眼
點樣講qr code就5毛？
支那寶有用qr code=qr code係支那野？
屌你老母張5毛list的確有部分肯定係5毛
但都有唔少係純粹同佢地立場唔同就要被放入list
係咪要連登剩得返一個立場一把聲音？
呢d就叫民主？咪拎住呢2隻字黎騎劫啦屌你老母
仲有 你地要開過個5毛集中分享區比你地自己人圍爐blk人冇所謂
呢排日撚日睇新聞po都無啦啦一大串金剛棒出黎洗
電腦版都還好 用app睇碌到手酸
唔好講話咩你唔想睇就blk左佢之類呢d狗屁
家下係提個問題出黎 你就叫我blk左佢當睇唔到？
你地logic同支那根本冇分別
學人出黎捉毛？咪撚笑死人啦

得罪講句cc台班小朋友仲衰撚過港共
港共都會扮下野聽唔同意見
但cc台見到唔同意見或者人地有疑問就屈人5毛

果啲紅色大字“我正大光明”又關捉毛撚事呀？

答未

得罪講句
你考到黑警未？😂

okémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓

回應下你地cc台大佬講d野？

冷血言論

獲撚獲明明前幾頁都仲有人回
問d野尖銳d就潛撚哂
成班碌柒啦屌你老母上網反駁都做唔好
現實比黑警玩個時一撚定又係口啞啞 成碌柒咁企係到

6仔出黎未
解釋下點解當初屈青政係五毛

上個討論區都淆到咁

屌你 佢一個回覆做齊哂

又縮撚晒去站務台連狗個屎忽到啊?

Cc台手足比5毛 lead住走都唔知

5P定DISCUSS呀?

Sorry
－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

lm

個人簽名
===================================

推到睇到 事關都好長下 咪扮睇唔到

等我po下2號五毛天才小釣手d罪名出黎先

佢係叻仔,就唔會出現佢句名句,要返工不了啦

連登個個陳豪賭一場係咪同舊登個個同一個人黎

高登四大垃圾台 得創意台係最高汁

創意台同高登差好遠la
依家真係笑唔出

連登依家係得CC台啲鬧戰post係好玩

點戰
一面倒咁笠水

你地班波台狗網絡hEy0 cc台手足

咁撚廢點戰

個句係陳豪賭一場講架

cc台應該最多新會員嘅地方

咪同一個人,好似係

新會員最中意當d 憤青柒頭神咁拜

1. 蔣
2. 思
3. agentcc
4. 6
5. 關

呢個真
我可以做證

off囝

勇狗返去蔣狗狗竇度幫佢奶屎眼啦

power囝其實好醒

初頭同班on9 一齊po list
後來見到原來佢地係智障, 一早抽身,
依家食花生mode地攞尾彩插兩句

同班小學雞圍爐

ho ball

同蔣囝個期一樣

割席大C

power囝真係唯一一個正常啲
佢條五毛list有晒link
叫做有啲証據

真
唔群埋d弱智仔到

cc台班精英專制過北韓
有其他意見/睇法又聽唔入耳
唔順眼就話5毛 話唔洗理 自己呃自己
仲好意思成日係到叫獨立 叫自由
比返少少質素睇下 笑大人個口咩

本來我見勇狗都唔算keyboard fighter, 搞社運搞到俾黑警跟我都會尊重下佢。自從佢蔣狗單嘢彈出彈入後已經覺得佢同地底泥冇分別

見到有圖嘅簽名 呆撚咗
連登低質 低處未見低

同班小學雞一齊玩泥沙

猁阿互含都仲精采過宜家CC台所謂罵戰

轉得最快係一日之間由連衛兵 >>> 反連推adblock

咁撚串？

-------------------------
近期活躍五毛list
1.BABYGROOT

你班撚樣早幾日屌費sir 好好玩la =.=

以前得波台反連 個期個個屌波台
家陣學人反連 證明左d咩？

cc台精英幾時入 潮流台淘寶post
影視台推到完場post. 遊戲台lol post
app台 傳說對決 王者榮耀post.
財經台騰訊post捉毛啊

波台係5毛

長得滯佢地唔識駁

班門口狗次次去第二啲台挑機都敗走，仲邊敢再過隔離台

林鄭：咪埋眼咪睇唔到囉

依家係晒佢地主場啦

入咗財經台，而家笠咗水
長實集團 以 402 億 出賣香港

推

方便傳閱

佢三樣中晒

見到有人將出list洗板同雨革佔領街道混為一談真係笑咗出聲，真係好唔知醜...

不論最終成個運動幾咁失敗都好，班人都叫做有勇武過，而好多時見親有藍絲廢中嚟搞事都會成班人同佢講道理，班廢中最尾多數都屌住走，真正做到以理服人，同時下cc台根本唔能夠相提並論。

呢度啲人越來越唔理性，越嚟越鍾意亂屈人五毛，真係睇唔過眼，忍唔住要喺度講幾句 。

連登真係變5p
遲下可能有會然自貼

你不嬲係

又話要入屋 又要做大個餅 到頭來同熱狗一撚樣

煩到pk,最好入晒黎一次過block晒佢

五毛list=皇天擊殺list

@ 男廁裡的邂逅 個戇鳩仔呢
打cc台又點 縮返入你老母個閪啦

人呢

不嬲都有

洗唔洗用紅色大字先有人呀

上次有班友攞邀請碼黎溝女啦

其實嗰份乜嘢活躍五毛list，
嗰十幾條友你上得耐cc台都知佢哋咩料啦，
唔知嘅上多陣都自自然然會知啦

根本成效低之餘，
做耐咗甚至會令人反感，
正如有巴打講過，
中立或者偏黃嘅都唔想企你哋嗰邊啦。

雨革就話可以令多啲人更加會去了解政治

你洗板只會令越來越多人唔想理政治

勇清又番生

牙off講人話

push

最早既5毛list好似係power哥你整出黎

最憎啲人屌人唔理政治或者港豬
唔係因為唔理政治呢個statement
而係啲人嘅口氣好似高高在上咁

最早反波台

之後去波台刷view 反連

收嗲啦！

又入波台數

------------------個人簽名-------------------

波台為萬惡之首呀

我無處不在

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

波台狗係戇鳩鳩既

淨係識搬句
人地做得點解自己唔做得

人地做緊既係好事黎
而佢地用同樣方式但內容完全白痴

可能唔識分是非黑白
成日覺得自己好叻叻咁跟住人條尾做

珍

矛錯

系

站務台一大堆post等緊你去駁嘴

駁5到
－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

我整嗰份高汁好多
同埋又唔會狂洗板
得閒至貼link出嚟
你哋睇就睇
唔睇就罷就
逼嚟冇用

我建議大家搵日一齊血洗體育台

驚佢地蕩失路

cc台日日都比人血洗

波台十一月屠城

笑而不語

想跟
－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

同我將波台狗往死裏打

@蓋...

Ok 波台狗無一個無辜 但去血洗前要沿路綁絲帶 驚唔識路出返黎
－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

又一面倒

連登開壇後有邊次唔係

起底起到俾人燒後躝

259

又然

比啲咁嘅對手我地，is侮辱

舊時波c戰爭都叫搞到幾個波台ac
仲搞到佢地開post前要加個運動名係前面
連登呢

唯有即刻急急忙放佢入list希望班信徒block咗佢

我懷疑有人洗正負皮
就咁睇第一頁d正負皮多而奇怪
但回覆既大多數都係撚狗

幾碎牙

多謝支持
有人認同我好感動

最撚on9就係條list亂9咁作都可以叫捉毛

重要成堆成皮支持個煩9

同佢唔同意見就係5毛㗎啦

牙OFF

( Show Blocked User - Aaron_Ramsey )

所以波台友係抗議，係咪咁意思？

Show Blocked User - 勇武文藝青年

咁蠢學咩人上網呢？

朦著耳朵 那裡那天不再聽到在呼號的人

cc台班弱智最撚興開post屌鳩人
人地入黎反駁，佢地駁唔到
然後就潛水
最後等到人地冇癮就上返黎話人圍爐
😂

五毛圍爐 cc台大絕黎😂

熱狗個萬人大台都話神驅圍爐

熱狗同CC台精英一樣識篤數

我都覺得呆撚左
都唔知做乜撚個個成個肥絲咁

熱狗篤viewers
cc台篤正負皮

開一條main thread自己推咪得

Poweroff>>>>>>關愛座hunter&濕xxxxx

呢啲咁既名單高登班人
又或者熱狗
玩過唔知幾多次啦
有用咩

不知幾多信徒

勇文青 關愛座 濕xxx呢d傻鳩都有人支持可見連登仔質素有幾低

cc台手足係邊類大家心照吧

又逼害波台

有賊竟然係鬧捉賊嗰個

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

班5P想整臭時事台手足名聲

細字版
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

咪撚洗版啦on9

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

好波

頭先有個post話post捉五毛list做簽名冇問題
結果搞到仲多人洗版

cc台巴打不嬲都係醒目仔黎

________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

做得好
5毛list必須廣傳

( Show Blocked User - ISCO22 )

捉5毛都block有d講唔過喎

呀off就好好多啦
其實果幾件爪牙就日日洗

痴線, 有賊唔BLOCK, BLOCK捉賊嗰個
定係你係五毛呀
會開始監視你

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

捉毛無罪喎

List一次咪得 有心block嘅睇到就會block 無心block嘅post幾百次都無用

廣傳5毛list有乜問題
而且5毛list會不斷更新
你之前睇既未必係真

細字版
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

幫手捉毛又唔俾 屌佢又唔俾
唔做嘢又話縱容五毛

Isco ching hoball

波台狗比5毛更下賤
奶共已經仆街
佢地既人生只有賭錢賭到家破人亡

屌你咩，核彈去試爆場爆啦

最好禁賭 等班波台狗喊苦喊忽啦

( Show Blocked User - ISCO22 )

我都想比人監視下

收皮啦五毛

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：
1. 三色貓
2. 法國佬巫斯義
3. 群龍共舞
4. 優美開始
5. JR
6. RedBaron
7. Gladiclus
8. D_Wade
9. dewi
10. newlife
11. bbchu
12. 十卜Ching
13. 侵B
14. 吾系甘開心牙
15. 返六日唔撚易
16. 毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

洗夠版未

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：
1. 三色貓
2. 法國佬巫斯義
3. 群龍共舞
4. 優美開始
5. JR
6. RedBaron
7. Gladiclus
8. D_Wade
9. dewi
10. newlife
11. bbchu
12. 十卜Ching
13. 侵B
14. 吾系甘開心牙
15. 返六日唔撚易
16. 毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

要人出list提先識分5毛 小學雞無腦就返去睇think big啦

ching ho ball

嘩，份list長到痴線，不如真係用google doc整理下好過啦...

Off Ching

幾時都話拉登多智障

已經提議過幾次話用google doc, excel 執list

學下我之前出list咁，唔係好難啫...

又可以洗底了

家陣笑撚到我gapgap聲

冇我個名唔開心